<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Casa Blanquita</title>
    <link>https://casablanquita-2859c.web.app/es/</link>
    <description>Recent content on Casa Blanquita</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>es</language>
    <lastBuildDate>Tue, 29 Mar 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://casablanquita-2859c.web.app/es/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Casa Blanquita</title>
      <link>https://casablanquita-2859c.web.app/es/post/introduccion/</link>
      <pubDate>Tue, 29 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://casablanquita-2859c.web.app/es/post/introduccion/</guid>
      <description>Casa Blanquita comenzó en el año 2017 como parte de una aventura familiar. Queríamos adentrarnos en un nuevo proyecto laboral pero hacerlo completamente nuestro.&#xA;La casa es una vivienda tradicional de Molinaseca, construida en 1912. Se conoce la fecha por que en el balcón del primer piso de la fachada principal figuran las iniciales “R.B.” y la fecha de 1912. Estas iniciales corresponden a Ramón Balboa, prohombre conocido en la Molinaseca de principios del XX.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Habitaciones</title>
      <link>https://casablanquita-2859c.web.app/es/post/habitaciones/</link>
      <pubDate>Thu, 18 Apr 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://casablanquita-2859c.web.app/es/post/habitaciones/</guid>
      <description>La planta baja se destina a salón-comedor y cocina abierta, disponiendo de una pequeña zona de juegos y un aseo.&#xA;Cada una de las plantas superiores dispone de un baño completo y dos amplias habitaciones, haciendo un total de 4 habitaciones y dos baños, en el que pueden dormir hasta 10 personas (12 a solicitud del cliente), al disponer de dos habitaciones de cama de matrimonio y un futón y las otras dos habitaciones de dos camas y una supletoria cada una.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Ubicación y Entorno</title>
      <link>https://casablanquita-2859c.web.app/es/post/ubicacion/</link>
      <pubDate>Thu, 11 Apr 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://casablanquita-2859c.web.app/es/post/ubicacion/</guid>
      <description>Molinaseca es uno de los más típicos pueblos de todo el Camino de Santiago, a 6 km de la ciudad de Ponferrada, situada en la comarca de El Bierzo.&#xA;El propio pueblo es una joya de arquitectura tradicional, con iglesia, ermita y el famoso puente romano que cruza el rio Meruelo y es cruzado, a su vez, cada año por miles de peregrinos que inmediatamente se introducen en su famosa Real Calle Camino de Santiago.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Premios y logros</title>
      <link>https://casablanquita-2859c.web.app/es/post/premios/</link>
      <pubDate>Sun, 07 Apr 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://casablanquita-2859c.web.app/es/post/premios/</guid>
      <description>Gracias a todos los clientes que han pasado por la casa y nos han dedicado unos minutos aportando su granito de arena, hemos recibido el gran reconocimiento de tener una de las mejores notas en alojamiento rural, con un total de 9,7 sobre 10.&#xA;Toda la vida hemos estado rodeados de animales y, por ello, tomamos la decisión de que nuestra casa también sería apta para ellos. Precisamente, a raíz de ello, pertenecemos a Travelmyth, un metabuscador de hoteles para el viajero sofisticado.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Disponibilidad y precios</title>
      <link>https://casablanquita-2859c.web.app/es/post/disponibilidad/</link>
      <pubDate>Mon, 06 Feb 2012 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://casablanquita-2859c.web.app/es/post/disponibilidad/</guid>
      <description>Disponibilidad Precios para un máximo de 10 personas Temporada Fechas Precio Alta Del 1 de julio al 31 de agosto, del 21 de diciembre al 6 de enero y Semana Santa 24 €/persona y noche (mínimo tres noches) Resto del año Fechas fuera de temporada alta 22 €/persona y noche Condiciones de reserva y alquiler Alquiler de casa completa: 4 habitaciones, 6 camas (2 de ellas de matrimonio), 2 camas supletorias y una cuna.</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
